有冇人好憎d人剩係send個emoji

我問下佢佢又send個emoji黎

我心諗 你想講乜春

😂

🤔

完

{-;-}

未入已經估成個post都係得emoji

唔想覆你嘛

好醒呀你👍🏻👍🏻

覆緊已經估會有人話我醒

煮粥比我食得唔得

唔玩啦

覆緊已經估會有人話唔再玩

byebye

好 主人

未完 待續

手一黏便緊

快點

{-？-}

眼淚成詩

成班垃圾係度自high

❌❌

❌❌❓

dllm阿 2 件垃圾

🌽

Send emoji 因為唔想已讀你

🌚🌚

🦀